聖誕著咁少搏乜。。。

搏盡無悔..

樓主死毒撚聖誕係咁開po

是

我有老婆..

是你老母..

比你吊

吊銷牌照？

&🤡?

河英呀❤️☺️

博李露多D

咩2c..

我女朋友..

搏晒命..

條女咁一般-.-

個鼻有紅點多數係🤡..